上水火車站朝早免費報紙情況

最近明顯排長左龍。我想問下：

1. 知唔知相關報紙係咪用緊唔知咩利益去凝聚一班長輩
2. 其他地區有無類似情況

1. 吸毒,睇開d紅媒定期要更新下d思想
2. 有

沙田火車站同埋彌敦道近窩打老道十字路口都係朝早排到打晒蛇餅
仲以為有野派

唔關事純粹廢老拎報紙去賣無分藍黃

紅媒報紙又贏

有，青衣站係咁

派報紙條友遲左黎派(唔知係未特登)條龍就會長
每個月總有幾日條龍好長
一睇原來仲未有人派

近年免費報、地區報湧現，左起《我家》、《龍週》和《香港仔》。

旺角狗屋對出都有

如果係因為遲派都好d。
對家最近來勢洶洶，好擔心又唔知出左咩賤招。